她放棄了愛情，連同十多年的友誼

第一次係連登開post，一開就係講自己失戀，真係無用。

記得早排係連登見到有個post，樓主話自己同個多年感情既知己相愛，但最後分開

其實果時已經好想開post，因為我有共同經歷

－－－－－－－－

十幾年前，打隻死人game 認識到你
點都估唔到會發展到今時今日（？）既十幾年友誼
頭幾年無所不談，每次放學衝番屋企
打開部死人垃圾電腦，最期待就係online icq 同你傾計
間唔中會傾電話，你每次同我傾計都笑唔停口
你話我好風趣好幽默，一定好多女仔鐘意
果陣先小四，你想我有咩人鐘意
但我偏偏就比你吸引住

由icq傾到msn
我地既友誼始終無變
但你因為入左間名校
成積追唔上，決定唔再咁常online
同你由每日傾，慢慢變成每月
後尾每年
我差少少唔記得左你

然後到中四、中五
你每個月都會whatsapp我
每次既藉口既唔同
「天氣凍阿小心身體」「最近點阿，本小姐有d煩惱阿」
係咁多個對話通知入面，你個名係最突出
好似發光咁 我會不加思索咁click入去
然後諗個令你最開心、最窩心既回覆

今年好開心地同你多左好多聯絡
好似同你番左十幾年前
仲同你拍拖 記得你應承果一刻
我好辛苦地抑壓心入面果種喜悅
如果唔係夜已深，我大概已經尖叫

頭半個月好幸福好幸福
我真係以為自己係童話故事入面既男主角
岩岩大學畢業入左出名既大公司
而且更重要既，係我身邊有你
我直頭覺得自己係人生贏家

係你去旅行前兩日
你仲話做咩咁擔心
又唔係去一世
番黎又唔係唔見面
點知一語成籤
未番黎就同我分手

你話你旅行見識到好多野
好多人同事物都令你好有新鮮感
你覺得佢地既樣同性格都好吸引你
慢慢變得討厭我
我既所有對話你都已讀不回

我仲記得你話過
已讀不回係對付ex既最好方法
估唔到今日我會落得同樣下場
就好似比你打入冷宮
永不超生

我好掛住你
我好唔想失去你
我什至連自己做錯d咩我都唔肯定
你一直一直都係我心入面最重要既人
一個無可取代既位置
如果今日你話我地性格不合
我死都唔會相信
因為我地十幾年前正正係性格相近
先可以keep到今日既友誼
如果我唔係你既理想對象
分手後點解唔可以繼續同我做朋友
點解每一句說話都要等兩日先回覆
要我睇住你既上線時間經歷一次又一次既失落

我已經唔知可以點做
呃自己己經放低
盡量唔好影響工作既情緒同效率
但我忍得好辛苦 無人既時間我好想喊但喊唔出
有種失去左好重要好重要既野 但無辨法講出係乜野既空虛
我知你無睇「你的名字」 但我想講 你既名 你既每句說話 我都唔敢忘記 唔想忘記

睇番你係旅行寄比我既postcard
「人生總需要有些遺憾 才稱得上圓滿」
乜死而無憾唔係人生最大既滿足咩
幾時變左死而遺憾先算圓滿？

我知你無睇連登
所以我好放心同各位巴絲打講出呢番說話
歡迎各位巴絲打屌醒我

為左填補空虛
又學車又學語言
雖然唔係為左佢
但起碼可以填滿時間
唔洗成日都諗住
但發現原來越忙越空虛

你送比我既果兩樣野
我都會放係台面
我會照顧好佢
唔會比佢死
因為見物如見人
雖然我知咁諗好on9
但我已經唔知我既思念可以安放係邊到

去個旅行就咁 佢愛極你有限啦
唔好話我聽係去韓國 我會笑

去邊

當一個人見識多左就唔要你
再一齊返都無意思
因為佢覺得自己叻左識多左野
咁你咪努力啲
當等佢又好咩都好
盡量比自己上返軌道啦
你都學下愛上自由啦
共勉之。

我知自己好犯賤
明知佢細過我
可能未定性
但一直都覺得
呢段感情（不論友情抑或愛情）得來不易
點解唔可以珍惜d
我始終無辨法忘記同我一齊既果段日子
真係好幸福

不停係到睇點增加個人既魅力
學呢樣果樣
始終都無辨法釋懷
我知道佢唔會再番黎
唯有迫自己成長
接受到寂寞同孤單
先係真正既成長

第一次留言
經歷相像
巴打加油

你係絲打？
竟然有相同既經歷
你果個故事又係點？

其實去旅行而唔同你去，就係佢想要時間去諗同你嘅關係應唔應該繼續。我ex拍左三年都因為佢去左個旅行。一返黎就同我分手

有人話呢種叫情意結
但唔係愛情
因為你既童年回憶太美好
所以一直到而家潛意識都話你知
對方係你既唯一 非她不選
但唔係咁簡單架
我願意付出 用所有心機同時間
我會比你最好 我唔想禮物同其他人一樣
所以跟朋友學識甜品送比你
你食晒自己果杯，仲搶埋我果杯黎食
明明好難食但你都話好好味
好想再苦練甜品整比你食
可惜已經無機會

佢係同我拍拖前已經報名 joint campus tour

[/quote]

不停係到睇點增加個人既魅力
學呢樣果樣
始終都無辨法釋懷
我知道佢唔會再番黎
唯有迫自己成長
接受到寂寞同孤單
先係真正既成長[/quote]
我ex都係去完旅行仲諗左陣話同我分手
我地分開前仲去左個旅行
相處得好開心好似老夫老妻咁
但佢最後都係選擇自由
有啲野變左就變左
佢去旅行之後已經唔再係個個佢
而家唔係你唔肯試都唔係你做錯野
只不過人地覺得自己deserve better唔想咁快settle down
你地之間係有方法再繼續磨合
但佢唔想再試
呢番說話都係我每日同自己講

不停係到睇點增加個人既魅力
學呢樣果樣
始終都無辨法釋懷
我知道佢唔會再番黎
唯有迫自己成長
接受到寂寞同孤單
先係真正既成長[/quote]
我ex都係去完旅行仲諗左陣話同我分手
我地分開前仲去左個旅行
相處得好開心好似老夫老妻咁
但佢最後都係選擇自由
有啲野變左就變左
佢去旅行之後已經唔再係個個佢
而家唔係你唔肯試都唔係你做錯野
只不過人地覺得自己deserve better唔想咁快settle down
你地之間係有方法再繼續磨合
但佢唔想再試
呢番說話都係我每日同自己講[/quote]

好中point
但每日同自己講又點
每日訓醒起身睇手機
有好多人搵我阿
唯獨無佢
莫名失落感又湧上心頭

Ok ga
一切都會過去
你會搵到個識欣賞你嘅人
搵唔到嘅咪自己欣賞自己
趁後生多啲去下旅行搵多啲錢
我而家成個腦都係 仔會離開你但錢唔會

明明之前有兩個好欣賞我既女朋友
但都因為呢個十幾年既朋友而傷害佢地
係佢眼中我咩都唔係
連我最自豪最有信心最多人讚既樣貌
都因為佢既一句「見到好多樣同性格比你好」
而無晒信心

你岩
呢個世界只有錢唔會背叛你
一齊加油

cls
點可以話「見到好多樣同性格比你好」
咁你咪搵個識欣賞你架囉
唔代表你好差架至少你有人讚
不過得不到的從來矜貴
我明

人就係犯賤
對方就係太清楚你太念舊 太想得到佢
就偏偏唔比你得到

所以我同自己講
下一個對象
一定要係善良及肯去了解我
樣貌身材唔需要太好
因為外表會變
內在唔會

咁幾好
你仲會諗有下一個
好事啊巴打

就係知道佢唔會再番黎
什至連朋友都無得做
所以可以做既只有move on
某程度我走出左最痛既時刻
只係陣痛不斷 剪不斷 理還亂

未prepare好唔好拍拖啊
個心完全無佢先好拍

岩岩睇左你既故事
原來你同佢都係由素未謀面開始
或者回憶／想像真係太美好
令幾多無知既少男少女墮入死角
我估呢世都幾難prepare好
前兩段感情都因為佢無啦啦whatsapp我近況而心死
下一段由他人飾演既愛情故事
結局亦同樣

Prepare 唔好就唔好開始
免得害下一個